有冇in渣打的朋友係幾時收到電話

我知我係垃圾
有冇in過渣打的人可以同我講, 交左cv之後係幾耐收到call?
我星期日交左, 到今日都未收到電話
但有個fd同department另一個位, 星期四交左, 星期五就收到電話, 星期一去埋interview
我依家好驚呀
係咪即係我又比人filter走左
點解連渣打都唔要我

你係垃圾你係屎
答翻你：一星期左右

但同一個department 唔係同一個hr負責架咩
另一個咁快有call, 我好驚呀
黎幫我集下氣
利申: 之前報過同一個department 兩三個post, 都比人reject曬
仲要佢個死人system 係永遠唔update 個status, 一月apply的依家仲係application in progress

我fd等咗一個月左右